【真．推北京惡夢】行動 ~ 唔止一次 ~ 而係持續 ! 火燒中共後欄 !!!!

話說去完上個禮拜九龍遊行，幫左手去向班遊客宣傳反送中。依家諗返其實向大陸人宣傳呢招真係一步妙棋黎。林鄭依家仍然可以完全無視五大訴求，連撤回兩個字都唔肯講，更何況下台同埋真普選，其實背後原因係真正掌握實權嘅唔係林鄭，而係背後北京習近平。所以香港民主嘅問題最大障礙就係中共，而我哋可以點樣最大能力咁挑戰中共呢？

喺大陸中共嘅媒體封鎖同埋抹黑，佢哋會同大陸人講香港嘅運動係搞港獨，攻擊歧視我哋所有中國人，孤立香港嘅運動，令佢哋更加容易打壓香港。九龍遊行當日班黑警築起防線阻隔遊行市民佢直接接觸班遊客，就知道佢哋有幾驚我哋可以贏到大陸人嘅支持，政府就係想搞抗爭運動「中港區隔」。

所以我覺得九龍遊行唔應該搞完一次就算，我哋應該繼續向中國嘅普通民眾去宣傳我哋嘅反送中運動同埋民主抗爭，如果我哋能夠連結到大陸嘅抗爭運動，呢個會係北京嘅惡夢，直接燒中共嘅後後欄。

所以我開咗個Telegram group，
有興趣嘅朋友不妨加入一齊討論下。我打算第一步首先整啲文宣，然後發起大家喺唔同遊客區做街站，向大陸人宣傳。之後可以再搞多次向大陸人宣傳為目的嘅遊行，甚至可以遍地開花咁樣搞小型抗議， 30人以下無需申請不反對通知書，可以喺遊客區遊行並且向大陸人宣傳。暫時而家諗到可以做街站嘅地方包括：

銅鑼灣記利佐治街
旺角銀行中心對開
尖沙咀天星碼頭/九龍公園外
沙田新城市廣場

推

無野講

唔該入去簽一簽, 記得 confirm埋 Email

唔知點解諗起法輪功

聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

我理解為大中華VER2.0

今次唔係要香港人幫中共人，講到咩嘢偉大使命咁，而係嘗試利用中共國內的確存在嘅對雜種的不滿情緒。刺激雜種更急更亂去想平定香港依個反叛基地，逼佢冇得温水煮蛙冷處理。

我冇野講

PUSH

繼續push

以後如果有遊行路線經過遊客區大家記得瘋狂Airdrop
多數內地遊客都唔敢接傳單
Airdrop係最能夠令信息打入內地嘅方法
除非內地以後禁用Apple啦

先唔好批評，雙方都係，嘗試多揾認同嘅人，範圍再細都做左先，效果出現自然有更多人Follow up

p

去廣東道派下傳單

之前有個po係眾籌整小禮物比大陸人 樓主搵佢地夾下

應該每次行動都抖個靚音 抖畀上面班人睇

但絕對唔可以將焦點擺錯位
我哋掙取既野一定要全球關注

輸出革命 要靜靜雞搞
掉轉溫水煮返佢蛙

淋病: 直接刺心臟好痛

咪岸尻啦

初心係打林鄭；習總時辰未到呀

警告，警告，警告。不要理這類發帖。直接捲入共產黨黨派鬥爭死路一條。所有人需要block樓主。重要事說三遍。
所有人需要block樓主
所有人需要block樓主

目標五大訴求，不要捲入共產黨內部黨派鬥爭。樓主居心叵測

都話武漢人語是同路人lo

推呀，上去呀

依家政府玩拖延，我同意要將聲音擴大比內地旅客，除左解釋香港發生乜事,仲可以話佢地知武漢事件,西藏集中營等等中共唔想比人知既事,到時中共自己都有壓力自然會叫香港呢邊快ｄ平息事件，政府無得再拖

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。
七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

[注意] ! ! 光復上水 - 九巴&龍運巴士路線改道 ! !

佢地好鐘意拎平時街邊派嘅贈品，有無方法整到類似樣，再放傳單入去

同意呀
要繼續搞係遊客區宣傳

警告，警告，警告。不要理三毛留言。直接捲入三毛留言鬥爭死路一條。所有人需要block三毛。重要事說三遍。
所有人需要block三毛
所有人需要block三毛

目標五大訴求，不要捲入三毛留言鬥爭。三毛居心叵測

如果有大陸親友用微信問香港情況
可以點答

支聯會套路 不過我覺得有用

你有多識共產黨？習能完全代表共產黨？六四為何被屠殺？像你這樣的蠢貨最後就是被政治利用送死給別人鋪路

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

唔好用文字直接回答
你打IDDDD

推，沙田上水對內，5大訴求，對外，輸出革命，總之佢河蟹乜，我地就同佢大力宣傳

推！

唔理同唔同路，可以做香港人的子彈，可以利用黎搞9中共ge，就落力做，總之要比中共知道，你搞9我地香港人，我地就搞9番你，就係咁簡單

我聽日又要去上水向大陸同志宣傳了

借個位po

要同埋武漢單野一齊玩啦
幫佢地亂扣帽子反共

呢招先係好棋
中共唔敢郁就燒佢老母蝴蝶效應臭西
佢出坦克就美帝直接制裁
記得推

不過大紀元同法輪功一直都係向遊客宣傳咗十幾年啦喎 好似都冇用

比人洗成邪教組織
而且中國國內跟本冇人接觸到法輪功班友
法輪功係海外華人不知發到幾大
但香港唔同 日日都接觸到幾百車既國內人
所以係好棋黎

推多D

大力推

咁做好爽但係好戇居

焦點明明係五大訴求

又轉移去反習做乜鳩

焦點可唔可以集中d，做d對五大訴求有直接幫助既野？？？

幫你推下
係正確方向
但係已經有太多戰線
所以點分配人手係一個問題
辛苦哂文宣兄弟

可以得閒放假去大陸人最多既地方airdrop佢地，用QR code保佢地安全

Airdrop D相比大陸人 同五大訴求無衝突，我地可以一邊五大訴求一邊send相

好難答，等佢落黎香港先講

記得送相比佢地睇

幫手推番有用post

This

[送到入更衣室] 地方的送禮勤需要你嘅支援

可以一邊五大訴求一邊airdrop,唔一定用口聲援

巴打你諗深一層啦，林鄭至今成個幾月都唔會回應任何一個訴求，係因為中共落左order，佢地非常注重佢地既威信同樽鹽，我地香港人既boss重來都係中共而唔係林鄭，林鄭公仔黎架咋，只係林鄭做得太樣衰先令好多香港人醒覺一國兩際名存實亡咋

同意 對付中共 一定要用佢最懼怕既野
我地不停輸出民主上北方
目標唔係要救中國
係抵抗中共既手段

呢件事成本低又合法 但非常有效
對抗中共 一定有國際視野 借美國聯台灣
從中國內部支爆她

我地要做得比佢地好，順手提出意見比法輪功，等佢地都做得有效d，今次真係we connect

［反攻？］你班港哩攪乜春革命 攪到大陸人學壞哂

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

Push

法輪功內地定位係邪教,－般人會避之則吉,香港同武漢呢ｄ係大型民眾活動，定性唔同

九龍要行多次

理武漢做乜撚

唔好乜都靜係講冇用就唔去做
未做過未試過點知有冇用？

75,000都唔夠 刻不容緩！記得要email認證
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

有用 推

香港沒 尋咩咩咩罪 同 國家安全法

係香港維權唔駛比人拉